蘇錦樑弟涉詐騙洗黑錢 明年9月開審

前商務及經濟發展局長蘇錦樑胞弟蘇錦威，涉嫌欺詐兩間持牌放債人公司，合共兩筆共2000萬元按揭貸款。蘇與另一名相關人士，亦因其中一筆按揭貸款，被控一項清洗1000萬元犯罪得益。案件今在區域法院再次提堂，法官將案件排期至明年9月2日開審，預料審訊為期15天。

控方透露，將會傳召16名證人，並會將首被告蘇錦威（41歲）及次被告蘇潤餘（49歲）與廉署會面的錄影片段呈堂。辯方指，蘇潤餘對廉署會面錄影的內容自願性有爭議，蘇錦威則對內容無爭議。

法官李慶年將案件排期至明年9月2日開審，現階段准兩名被告以原有條件保釋。

臭坑出

有其弟必有其兄

點解唔SHOW卡片